有冇絲食緊避孕藥？求解答

話說我好耐之前因為暗瘡問題去睇中醫，佢話係因為燥熱，西醫說法叫荷爾蒙失調，仲話會生到40歲先完
中醫叫我多做運動排毒，食中藥只係幫到一半。做多啲運動的確有用，特別係夏天會出更多汗，所以夏天個時幾乎無瘡，但一到冬天，塊面、背脊、頸就成日生瘡。我已經頂唔順啲暗瘡好煩。

想問下有類似經驗嘅絲，我應該搵邊個西醫比較好？同埋會唔會有副作用？大概幾多錢？

食左半年避孕藥
我自己發現係開始食之後一個月 真係少左暗瘡 皮膚左好多
我都係去家計會拎藥 50蚊一盒 每次見姑娘就30蚊

副作用：想大肚都唔得

做子宮要啦jm, 方便快捷又唔使食藥，第日想要咪拎返出黎囉屌

子宮環

一般婦科醫生都已經得
副作用要睇醫生開邊隻比你先知
每個人反應都唔同

同問
我又係暗瘡問題嚴重 想食避孕藥
但驚會水腫同埋肥

塞啲嘢入去好恐怖咁

上網爬文話係唔會肥，會去水腫

唔需要睇醫生？有冇分劑量個啲，定係得一種食法？（劑量、幾耐食一次）

你比人X果時咪又係塞啲野入去

唔需要呀 第一次上去姑娘會問你啲簡單問題 例如因為咩事食避孕藥 你有咩問題都可以問姑娘
通常都係一個月一盒 我食嘅係21日劑量 每日一粒 食哂一包停七日 再開另一包食
我係黎M第一日打電話上去青少年保健個到預約 第五日拎藥開始食

都唔會咁深入掛

停藥唔會失效咩？

食左一個月 皮膚差左 又頭痛
唔食了

停藥啲副作用即刻好返？

停藥個七日係黎M個七日黎 就算停左都會有避孕/其他功效架

咁你開頭食個陣有冇副作用狂爆瘡？我驚我食左會咁唔敢見人

你初初有冇做運動？定做運動都係會肥？

唔怪得之呢排頭痛

完全冇副作用咁濟 我本身都好似你咁背脊生瘡！搽藥膏都冇用 但食完後就見到已經冇再生

其實係水腫
肥好少姐幾kg
一開始食冇為意 見自己肥左去做運動
好快瘦返

建議唔使食咁高劑量
功效一樣

要準時食
如果每晚臨瞓前食，就keep住訓前食
如果朝早食，就keep住朝早食

釘橋

唔該曬

後生女未生過又日後諗住生就唔好子宮環
有機會盤腔炎同日後生唔到仔

子宮環不能改善皮膚的.........

最貴果D少副作用好多

事前避孕藥 除左家計會仲有咩地方可以買？去過屈臣氏問要成2百幾蚊

我係藥房買 好耐以前唔知頭唔知路買左隻最平黎食 microgynon 30 一食就食左4年啦 平時間唔中都會頭痛 情緒有起伏 但唔肯定係唔係因為隻藥 皮膚同身形 唔覺有咩轉變

藥房都有 食開個盒180
家計會有冇得淨係買藥？

可唔可以講下咩牌子？

有呀 藥50蚊一盒

我食安意避

可以walk in家計會買？買個陣洗唔洗見醫生架？

見護士 但你唔跟佢body check 唔會俾得多你
所以我見埋醫生做body check

不過我用yasmin 110一盒 藥房賣190

媽媽

你講個種第四代避孕藥
血栓風險高過第二代

食開Yaz
唔係用嚟避孕（單身咗好耐）
係用嚟調理經期
身體係比以前好
記得初初食係有啲唔舒服
食慣就冇事

btw不過中醫唔buy呢套

Yaz Yasmin 都係第四代

btw絲打我都想去家計會買，聽講平好多
想問係咪行入去話我要買就得

Thanks

其實去母嬰健康院買先最抵，每次擺低一蚊就得
我都去咗家計會一排先知有地方再平咁多
不過呢排肺炎，停咗相關服務

d男朋友連帶Condom都唔肯飛咗佢啦
除非你自己好鍾意唔用Condom咁又另計

補充翻，嗰邊流程同家計會差唔多
一樣係初初只會開一兩個月嘅份量畀你，無事先會再加，最多一次拎半年嘅藥
第一次去仲會有醫生幫你body check，分院好似仲多過家計會
不過時間就難就好多，限死咗只可以逢禮拜幾嘅上晝/下晝去買
就到時間嘅絲打遲下不妨轉會一蚊真係好癲
打針/裝子宮環/買套（不過聽講好薄）都係呢個價

食緊yaz, m到間中都有一兩粒
啲藥只係壓住，停藥唔食就會爆返

絲打食完係咪可以同仔仔無限中出？